
                      La verdad, o te encanta la película o la odias. Para mi han sido 2h18' fuera de tiempo. Olvidad todo lo que sepáis sobre el cine, la imagen, la foto, el sonido... dejad totalmente en blanco vuestra cabeza. Cine: nueva definición por Terrence Malick.
        
            